上班台成日畀班it狗topic洗皮，開個台畀佢地圍爐啦屌

痴撚線成班魯蛇係hope song好似個地球圍撚住佢地轉咁

魯你老母蛇
死番去台灣啦